今日睇有線新聞見到睇到有人用laser射人，係咪癡線架？會傷眼架！

你班暴徒，好彩得一枝射你話有幾百枝laser點開眼描準射底d暴徒

好似有個presentstion要帶枝laser pointer

天文愛好者可以係邊度買

呢啲嘢淘寶買應該有質素保證

有 六點幾左右係aia centre
佢地由橋面用綠色強光laser向下左右掃

淘寶大把，一般文具店都有，老師上堂要用架嘛

鴨記好似可以買到綠色laser

Pish

PISH

Push